今天年頭車公支籤預言應驗左

年頭車公已經叫你地班港共收手，係都唔聽

車公係南宋人,當然唔會妥北方外族

叫左班契弟醒定啲
而家同真恐怖分子齊名上榜啦

家宅平平 作福加增
自身平安 婚姻成合

有時真係唔到我地唔信
加速又何必呢

車公堅準

等睇連衛兵連車公都可以批鬥

車公

車公都唔聽真係抵撚死

車公已作警告 若然不從

後果自負